益力多溝gin tonic會點

會唔會好伏

如果用dry 啲嘅gin 同低糖益力多整應該幾正

就係低糖

以為係1Q題 好失望